IPad Pro更新問題

小弟on9升咗上14.4有冇人知有冇方法降返級？

愛的迫降... Ching有冇降落傘？

即係咩意思阿

有apple care 如果我整壞部機有冇機會換部新 而個iOS系統唔會係14

咩原因要落

因為好食電呀....有冇方法咩方法都得

我都係升pro 14.4仲慳電咗喎
睇下佢個ipsw閂咗未 閂咗就完

有冇人知行唔行得通

有機會14.1 / .2 / .3
.4同.0我覺得唔會